揭秘波叔多番上市，都遇到特大災難，今次由細仔為佢埋單？

「舖王」波叔借財仔撲水
承認向銀行借到爆 嘆兒子搞酒店大鑊
更新時間 (HKT): 2020.06.22 02:20

嘗試減磅 「賣嘢都賣唔到」

另外，近日傳出多宗波叔撻定消息，包括美孚萬事達廣場百樂門酒家、荃灣楊屋道立坊地舖連1樓、新填地街逸豪酒店及屯門民生物流中心，涉資達20億元，估計遭殺定2億元；但有資深投資者指，「業主們都識對方，殺幾多係大家傾」。

波叔5月起嘗試減磅，以意向價25億元放售前年以18.83億元購入的西貢5幢工廈、15億元放售5個市區舖位；但波叔指，「現在賣嘢都賣唔到，等遲吓個市好番，就套現減債」。他寄望疫苗盡快面世，才可翻身。

哩 d睇款會被陰乾，奶過野都唔受到教訓，拖多一年半載，借都借唔到現金流斷埋，利息同 d抵押估唔到價，財主自會 call loan,
家下好收埋 d了